［盡情恥笑吧］今年第一次自己一個過平安夜

本身約左frd 24一齊去op
都叫成日有個節目咁
但係到24嗰日呢
屎忽痕
好想試下24號一個人既滋味
冇出到街
見冬至仲有d粉剩
成日響到搓湯圓，落唔同餡，整熟

咁多年既平安夜：
Yr1:越南過
Yr2:意大利過
Yr3:同Ex過
Yr4:同Ex過
Yr5:同frd過（好似都有同埋Ex過）

今年：自己過（先知原來係會瞓唔著，同埋好驚落街，咩都唔想見到，手心發熱，成個人都有d緊張，好想有街出）

係咪我over左

同埋圈子窄係咪一定搵唔到另一半？好驚出年都要一個人過 有冇過來人分享下，點樣係圈子窄既情況下出到pool?

連登仔年年都係自己過
你而家係咪曬命

屌你老母

唔係